{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 소소화개펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒にいられる場合もありますが、同伴をお断りする場合もあります。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、ご確認の際にはカスタマーセンターで払い戻し手続きを行うことができます。 料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額に再予約できます。 便益施設としてはIPTVと無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙です。 寝具は、1日1寝具の交換が基本原則として提供されます。 ペンションでは週末には無料のブルモンサービスを提供し、平日はブルモン火鉢台を無料でご利用いただけます。 また、ヒモ用のオーク薪も販売しています。 インディアン感性テントも無料で利用でき、利用時間は午後3時から夜10時までです。 管理室には常に常備薬が備えられており、駐車や手荷物の保管も可能です。 また、旅行を快適に始めるために河東茶も提供されています。 インディアンテントや花火を見ながら星を鑑賞できる感性キャンプも体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒にいられる場合もありますが、同伴をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、ご確認の際にはカスタマーセンターで払い戻し手続きを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額に再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "便益施設としてはIPTVと無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのくらいの頻度で交換されますか？",
            "answer": "寝具は、1日1寝具の交換が基本原則として提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは週末には無料のブルモンサービスを提供し、平日はブルモン火鉢台を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特別なアクティビティはありますか？",
            "answer": "インディアン感性テントも無料で利用でき、利用時間は午後3時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "管理室では何が利用できますか？",
            "answer": "管理室には常に常備薬が備えられており、駐車や手荷物の保管も可能です。また、旅行を快適に始めるために河東茶も提供されています。"
        },
        {
            "question": "花火を見ながら星を鑑賞できる体験をすることはできますか？",
            "answer": "インディアンテントや花火を見ながら星を鑑賞できる感性キャンプも体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 748
    }
}